8號風球下的小朋友可以去邊？

就黎打8號，好多小朋友需要地方暫住。請問大家可唔可以分享一d 8號風球可以收留人既公共地方俾佢地🙏🙏

香港人，不放棄，不屈服
香港人，加油

推!

幫推

push

Push

多謝絲打

party room?
夾錢租陣俾佢哋

推